阿迪達 ：我已經好努力俾機會奧燒

奧斯爾遭阿仙奴除名引起的風波，領隊阿迪達竟堅稱自己已盡最大努力給予這位中場機會，還表示現時的情況已是對球會最好的方案。

自3月7日對韋斯咸最後一次替阿仙奴上陣，奧斯爾在英超復賽後及新球季展開都一直坐冷板，至早前更被兵工廠踢出英超大軍名單外，令不少人猜測是否因早前替維吾爾族發聲得罪了中共，以致這位每周拿35萬鎊堪稱全隊最高薪的球員，落得如此下場。

不過，阿迪達周五接受天空體育訪問，就堅持自己已盡了最大努力：「我可以告訴你們的，就是我已盡了最大努力，在我的能力範圍內給了他最多機會。從我的角度，我一直很忍耐地給他機會，而且很公平。」

他續謂：「奧斯爾是球會過去幾季的重要一員，我絕對尊重，但也必須作出決定，這個決定對球隊和球會都是最好的。當我這樣做，我就要向他們給出我的原因和答案，我已經給了我的理由，他們相信或同意我與否，那不是我能控制的，但我的決定是跟從內心和腦袋所想的，所以我認為是最好的。」

阿迪達真係好撚低賤

無落過場 都叫畀機會

咁奧燒的確係廢。。。

俾個垃圾中場做教練向個世界級攻中指指點點

好努力比機會
但又咁唔登記英超無得出場
咩玩法

經理人連珠炮轟阿迪達：看看當年你年老時 雲加如何對你

頭號賤種教練

訓練咪俾哂囉 嘈乜春啫

正宗老屎忽

食屎啦達狗, 食屎啦阿森納

林鄭：我好愛護年輕人

等睇阿仙奴同曼聯一齊降班

收皮啦

利申:阿迷(反阿)

亞森納真紅軍

阿狗

講少兩句啦垃圾

都唔係問題
但連做教練都未有成績就扮哂野咁

再一次8:2

躝啦屌你老母

仲要死賴果下先仆街

今晚真係做次獌狗先得

其實大家都知咩事架啦

食屎啦 無喇 你點都係賤種黎

我可以告訴你們的，就是我已盡了最大努力，在我的能力範圍內給了他最多機會。在中共的淫威下，無任何出場機會已經是他的最多機會。

廢得過Willock嗰啲？

連1分鐘都冇落過場 都叫比撚左機會 厚面皮到...

屌你大方啲認係驚得罪中共咪算囉

祝阿場場都輸 死垃圾達狗

今晚支持獌

利申 痢

今晚獌8:2

賤種奶共狗

1分鐘都冇出場叫比左機會，依加進攻0創造力，含撚啦

你老母就廢

扮德高望重既名宿 球員時期只係個二三線球員

根本唔知佢係乜水

如果佢唔係跟過哥狗撚有人請佢

今晚搵獌聯送佢上路

愛華頓名宿

有無佢twitter 上去屌柒佢先

唔好人身攻擊

係咪做隊友個時有私怨

得施丹可以教波

球員果陣係幾鐘意佢既
唔係勁，但實用
雲爺爺果陣就算踢得差我都有心會睇下波
依家阿迪達做領隊成班波搞到睇都唔想睇
以前有段時間都唔鐘意奧燒但事實係佢有能力
依家俾堆垃圾幾會出場都唔俾俾奧燒出

真係嘔吐物一名

支共出糧比佢

而家唔止唔出 連登記都唔比
登記左唔出都算 以佢既級數唔會連登記都冇囉 仲差過青訓咩

弱版朴智星

做球員果陣唔夠班
人地踢緊皇馬果陣佢仲踢緊愛華頓

Ozil出名盼人權戰士
以前係德國隊比媒體屌廢就話人歧視